<resources>
    <string name="health">Zdravje</string>
    <string name="play">Igraj</string>
    <string name="first_kill">Bravo! Pobijaj te zombije!</string>
    <string name="shake_advice">Hitro! Tresti napravo dokler ne izgine modra tablica, da se braniš pred zombiji!</string>
    <string name="first_damage_advice">Joj! Naslednjič poskusi napravo tresti dokler ni modra tablica izčrpana, da ne utrpiš poškodbe!</string>
    <string name="intro">Virus se je pojavil! Hitro, oziraj se s uporabo naprave, in povleci po zaslonu ubiti zombije!</string>
    <string name="first_defence">Odlično! Zapomni si, ne moreš napadati, ko te zombij drži.</string>
    <string name="welcome_back">Dobrodošel nazaj! Pobijaj te zombije!</string>
    <string name="death_message">Joj, ne! Umrl si! Nič zato, povišaj svoje statse s temi zombi srci in poskusite znova!</string>
    <string name="not_enough_gold">Nimaš dovolj zlate!</string>
    <string name="shop">Trgovina</string>
    <string name="fireAbility">Napada z ognjem</string>
    <string name="lightningAbility">Napada s strelo</string>
    <string name="iceAbility">Napada z ledom</string>
    <string name="smallHealthPotion">Majhen napitek</string>
    <string name="healthPotion">Napitek zdravja</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Ogromen napitek zdravja</string>
    <string name="largeHealthPotion">Velik napitek zdravja</string>
    <string name="tap">[potrepljaj]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Nimaš dovolj šefovskih src!</string>
    <string name="boss">ŠEF</string>
    <string name="settings">Nastavitve</string>
    <string name="vibration">Vibracija</string>
    <string name="music">Glasba</string>
    <string name="sfx">Zvočni učinki</string>
    <string name="done">Končano</string>
    <string name="firstBossEventMessage">Vauuu! On je kar velik! Če ga premagaš (ubiš), mogoče boš nekaj dobrega dobil!</string>
    <string name="firstHeartMessage">O! Zombijsko srce! Bodi prepričan, ti bo v pomoč kasneje.</string>
    <string name="shopOpensMessage">Veš, imam trgovino tukaj blizu. Lahko jo dostopaš tam gor in porabiš svoj težko zaslužen denar.</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Kupi si spretnost povzročiti nekaj nore poškodbe, ali si privošči nekaj napitkov, da dobiš nazaj zdravja.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Povleci s dvema prstoma obenem, da izkoristiš svojo spretnost!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Bravo! Moraš počakati, da se obnovi preden jo lahko spet izkoristiš.</string>
    <string name="clearData">Izbriši podatke</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Ali si prepričan, da vse podatke želiš izbrisati? To bo izbrisalo vse kar si do zdaj dogesel in te nazaj pripeljalo na glavni meni. Ne moreš se vrniti!</string>
    <string name="changedMyMind">Premislil sem!</string>
    <string name="clearMyData">Izbriši moje podatke!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Bodi pozoren! Takšen zombij lahko zdravje nazaj dobiti!</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Takšen zombij bo kar napadal, ne da bi nehal! Da jih premagaš, izkoristi spretnosti!</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Nekaj bi kupil? Moraš počakati. Nismo še odprti.</string>
    <string name="try_again">Znova poskusi</string>
    <string name="you_died">Umrl si!</string>
    <string name="upgrade">Povišaj svoje zdravje in napadaj s zbranimi zombijskimi srci, in spet poskusi.</string>
    <string name="tips">Nasveti</string>
    <string name="rotate_device_tip">Obračaj svojo napravo, da najdeš zombije. Ko so najdeni, povleci nanje, da jim zadaš poškodbo.</string>
    <string name="shake_tip">Ko te bo zombij napadal, dvignil si bo roke navzgor in se bo naprava tresla.</string>
    <string name="shake_tip_2">Ko te zombij napada, da se braniš, tresite napravo dokler ni modra tablica nad njegovo glavo izčrpana.</string>
    <string name="gold_tip">Ko zombij umre, pusti zlato. S tem naj kupuješ predmete v trgovini.</string>
    <string name="abilities_tip">Spretnosti zadajajo več poškodbe kot navaden vlek.</string>
    <string name="abilities_tip_2">Povleci z dvema prstoma, da izkoristiš svojo opremljeno spretnost!</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Ko kupiš spretnost, ni treba, da jo spet kupiš na tem poskusu, če postane neopremljena.</string>
    <string name="chest_tip">Včasih se bodo prijavile skrinje. Naj jih protrepljaš, da dobiš zlato, zombijska srca, ali napitke!</string>
    <string name="potion_tip">Napitki ti vrnejo zdravje. Lahko jih kupiš v trgovini ali jih dobiš iz skrinj.</string>
    <string name="death_tip">Če tvoje zdravje doseže 0, ne skrbi. Lahko si svoje statistike povišaš z zombijskimi srci in spet poskusiš.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Zombiju, ki ima blond lase, se vrača zdravje! Hitro jih premaguj!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Zombij, ki ima rjave lase, trmasto napada. Le spretnosti bodo poškodovali te sovražnike.</string>
    <string name="attack">Napada</string>
    <string name="wave">Val</string>
    <string name="deals">Povzroči</string>
    <string name="damage">poškodbe</string>
    <string name="cooldown">Čakanje</string>
    <string name="secs">s</string>
    <string name="recovers">Dobi nazaj</string>
    <string name="health_recover">zdravja</string>
    <string name="credits">Kreditov</string>
</resources>
