<resources>
    <string name="health">La santé</string>
    <string name="play">Jouer</string>
    <string name="first_kill">Bien, continue à liquider ces zombies!</string>
    <string name="shake_advice">Vite! Secoue ton appareil, jusqu\'à ce que la barre bleue soit partie, afin de contrer l'attaque du zombie!</string>
    <string name="first_damage_advice">Ouch! La prochaine fois, essaie de secouer ton appareil jusqu\'à ce que la barre soit épuisée pour ne pas subir de dégâts!</string>
    <string name="intro">Un virus s\'est échappé! Vite, regarde autour de toi en utilisant ton appareil et déplace ton doigt sur l\'écran pour éliminer les zombies!</string>
    <string name="first_defence">Bien! Rappelle-toi, tu ne peux pas attaquer quand un zombie te contrôle.</string>
    <string name="welcome_back">Content de te revoir! Continue à liquider ces zombies!</string>
    <string name="death_message">Oh non! Tu es mort! Ne t\'en fais pas, mets à jour tes stats avec ces coeurs de zombie et essaie à nouveau!</string>
    <string name="not_enough_gold">Tu n\'as pas assez d\'or!</string>
    <string name="fireAbility">Attaque par le feu</string>
    <string name="shop">Boutique</string>
    <string name="lightningAbility">Attaque par la foudre</string>
    <string name="iceAbility">Attaque par la glace</string>
    <string name="smallHealthPotion">Petite potion</string>
    <string name="healthPotion">Potion de vie</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Très grande potion de vie</string>
    <string name="largeHealthPotion">Grande potion de vie</string>
    <string name="tap">[taper]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Tu n\'as pas assez de coeur de Boss!</string>
    <string name="boss">BOSS</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="vibration">Vibration</string>
    <string name="music">Musiques</string>
    <string name="sfx">Effets spéciaux</string>
    <string name="done">Fait</string>
    <string name="firstBossEventMessage">Waouh! C\'est un gros zombie! Peut-être que si tu le bats tu obtiendras quelque chose de bien.</string>
    <string name="firstHeartMessage">Ouah! Un coeur de zombie ! Ils seront utiles plus tard, j\'en suis sûre!</string>
    <string name="shopOpensMessage">Tu sais, je tiens un magasin dans le coin. Tu peux y accéder en haut et y dépenser ton or bien mérité.</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Achète un pouvoir pour réparer les dégats ou offre-toi une potion pour retrouver la santé.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Fais glisser tes deux doigts à la fois pour utiliser ton pouvoir!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Impressionnant! Mais, tu vas devoir attendre qu\'il récupère pour l\'utiliser à nouveau.</string>
    <string name="clearData">Supprimer les données</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Es-tu sûre de vouloir supprimer toutes tes données sauvegardées? Cette action effacera tout ce que tu as accompli jusqu\'à maintenant et te renverras au menu principal. Pas de retour en arrière possible!</string>
    <string name="changedMyMind">J\'ai changé d\'avis!</string>
    <string name="clearMyData">Supprimer mes données!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Sois prudent! Ce type de zombies peut guérir.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Ce type de zombies va attaquer sans relâche! Utilise des pouvoirs pour les vaincre.</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Tu veux acheter quelque chose? Tu vas devoir attendre, nous ne sommes pas encore ouvert.</string>
    <string name="try_again">Essaie encore</string>
    <string name="you_died">Tu es mort!</string>
    <string name="upgrade">Mets à jour ta santé et tes attaques en utilisant les coeurs de zombies que tu as collectés et essaie encore.</string>
    <string name="tips">Les indices</string>
    <string name="rotate_device_tip">Tourne ton appareil et trouve les zombies. Quand tu en as trouvé un, donne lui un grand coup pour lui infliger des dégats!</string>
    <string name="shake_tip">Quand un zombie sera en train de t\'attaquer, il levera ses bras et ton appareil vibrera en même temps.</string>
    <string name="shake_tip_2">Quand un zombie est en train de t\'attaquer, secoue ton appareil, jusqu\'à ce que la barre bleue au dessus de sa tête soit épuisée, pour te défendre.</string>
    <string name="gold_tip">Quand les zombies meurent, ils déposent de l\'or. Tu devrais l\'utiliser pour acheter des objets dans le magasin.</string>
    <string name="abilities_tip">Les pouvoirs infligent plus de dégats qu\'un coup normal, mais ont besoin d\'un temps de récupération avant que tu puisses l\'utiliser à nouveau.</string>
    <string name="abilities_tip_2">Fais glisser tes deux doigts pour utiliser ton pouvoir.</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Une fois que tu as acheté un pouvoir, si il devient non-équipé, tu n\'as pas à l'acheter à nouveau dans cette course.</string>
    <string name="chest_tip">De temps en temps, tu verras un spawn apparaître dans un coffre, tu devras le frapper pour obtenir de l\'or, des coeurs de zombie ou des potions!</string>
    <string name="potion_tip">Les potions te guerissent. Tu peux les acheter au magasin ou les trouver dans les coffres.</string>
    <string name="death_tip">Si ta santé atteint 0, ne t\'nquiètes pas ! Tu peux mettre à jour tes stats en utilisant tes coeurs de zombie et recommencer.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Les zombies blonds guérissent, bats-les rapidement!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Les zombies bruns attaquent sans relâche. Seulement les pouvoirs infligeront des dégâts à ces ennemis.</string>
    <string name="attack">L\'attaque</string>
    <string name="wave">Vague</string>
    <string name="deals">Donne</string>
    <string name="damage">plus de dégâts</string>
    <string name="cooldown">Temps de récupération:</string>
    <string name="secs">sec.</string>
    <string name="recovers">Récupère</string>
    <string name="health_recover">de santé</string>
</resources>
