<resources>
    <string name="health">Кръв</string>
    <string name="play">Играй</string>
    <string name="first_kill">Добре, продължавай да унищожаваш тези зомбита!</string>
    <string name="shake_advice">Бързо! Разтърси устройството, докато синьото поле изчезне, за да се защитиш от зомби атаката</string>
    <string name="first_damage_advice">Ох! Следващия път опитай да разтърсиш устройството си, докато синьото поле, за да не ти нанасят щети! </string>
    <string name="intro">Разпространил се е вирус! Огледай се около теб с устройството си и с кликване на екрана унищожи зомбитата!</string>
    <string name="first_defence">Отлично! Помни, не можеш да атакуваш, докато зомбито те е хванало.</string>
    <string name="welcome_back">Добре дошъл отново! Продължавай да унищожаваш зомбитата!</string>
    <string name="death_message">О не! Умря! Няма нищо, подобри показателите си с тези зомби сърца и опитай отново!</string>
    <string name="not_enough_gold">Нямаш достатъчно злато!</string>
    <string name="fireAbility">Огнена Атака</string>
    <string name="shop">Магазин</string>
    <string name="lightningAbility">Светкавична атака</string>
    <string name="iceAbility">Ледена атака</string>
    <string name="smallHealthPotion">Малка отвара</string>
    <string name="healthPotion">Отвара за Кръв</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Огромна отваря за кръв</string>
    <string name="largeHealthPotion">Голяма отвара за кръв</string>
    <string name="tap">[докоснете]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Нямаш достатъчно господарски сърца!</string>
    <string name="boss">Господар</string>
    <string name="settings">Опции</string>
    <string name="vibration">Вибрация</string>
    <string name="music">Музика</string>
    <string name="sfx">Звук</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="firstBossEventMessage">Ооо! Този е голям! Може би, ако го победиш, ще получиш нещо добро.</string>
    <string name="firstHeartMessage">Еха! Сърце на зомби! Ще са ти полезни после, сигурен/а съм.</string>
    <string name="shopOpensMessage">Знаеш че имам магазин тук. Можеш да го посетиш горе на екрана и да изхарчиш малко злато изкарано с пот на челото.</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Купи си Дарба да нанасяш голями щети, или се поглези с отвара за въстановяване на кръвта.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Плъсзни с два пръста едновременно, за да използваш дарбата!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Страхотно! Но трябва да изчакаш преди да я използваш отново.</string>
    <string name="clearData">Изтриване</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Сигурен ли си, че искаш да изтриеш цялата запазена информация? Това ще заличи всичко, което си постигнал досега  и ще те върне обратно на Начало. Необратимо е!</string>
    <string name="changedMyMind">Промених си мнението!</string>
    <string name="clearMyData">Изтрий!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Внимавай! Тези зомбита могат да възтановяват кръв.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Тези зомбита ще продължат да атакуват без почивка. Използвай дарби, за да ги победиш.</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Искаш да купиш нещо? Трябва да почакаш, не е отворено.</string>
    <string name="try_again">Опитай отново</string>
    <string name="you_died">Умря!</string>
    <string name="attack">Aтака</string>
    <string name="upgrade">Увеличи си кръвта и атакувай като използваш зомби сърцата, които си събрал и опитай отново.</string>
    <string name="tips">Съвети</string>
    <string name="rotate_device_tip">Завърти устройството си за да намериш зомбита. Когато успееш кликни на тях, за да им нанесеш щети.</string>
    <string name="shake_tip">Когато зомби те напада, те ще вдигат ръце и устройтвото ще вибрира.</string>
    <string name="shake_tip_2">Когато зомби те напада, разклати устройството докато синьото поле над главите им не се изпразни.</string>
    <string name="gold_tip">Когато зомбитата умират, те изтърсват злато. Можеш да го използваш, за да си купуваш предмети от магазина.</string>
    <string name="abilities_tip">Дарбите нанасят повече щети от нормалното кликане, но има период на изчакване преди да можеш да ги използваш отново.</string>
    <string name="abilities_tip_2">Плъзни с два пръста, за да използваш своята дарба!</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Веднъж придобил дарба, не е нужно да я купуваш отново в това ниво.</string>
    <string name="chest_tip">Понякога ще срещаш сандъци. Трябва да ги докоснеш, за да вземеш златото, зомби сърцата или отварите!</string>
    <string name="potion_tip">Отварите въстановяват кръвта ти. Можеш да го купиш от магазина или да го вземеш от тези сандъци.</string>
    <string name="death_tip">Ако си на 0 кръв, не се тревожи! Можеш да оправиш показателите си като използваш зомби сърце и започнеш отначало.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Русите зомбита въстановяват кръв, убивай ги бързо!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Тъмнокосите зомбита атакуват безмилостно. Само дарби ще могат да нанесат щета на тези врагове.</string>
    <string name="wave">вълна</string>
</resources>