<resources>
    <string name="health">Helbred</string>
    <string name="play">Spil</string>
    <string name="first_kill">Godt, bliv ved med at nakke zombierne</string>
    <string name="shake_advice">Hurtigt! Ryst enheden indtil den blå bjælke er væk for at forsvare imod zombieangrebet</string>
    <string name="first_damage_advice">Av, Ryst enheden indtil den blå bjælke er udtømt, næste gang, så du ikke tager skade!</string>
    <string name="intro">En virus er i udbrud! Hurtigt, kig rundt med din enhed og swipe skærmen for at nakke zombierne</string>
    <string name="first_defence">Stærkt. Husk, at du kan ikke angribe, mens en zombie holder fat i dig</string>
    <string name="welcome_back">Velkommen tilbage! Bliv ved med at nakke zombierne!</string>
    <string name="death_message">Åh nej! Du døde. Kom igen. Opgrader dine stats med zombiehjerter og forsøg igen!</string>
    <string name="not_enough_gold">Du har ikke nok guld!</string>
    <string name="fireAbility">Ildangreb</string>
    <string name="shop">Butik</string>
    <string name="lightningAbility">Lynangreb</string>
    <string name="iceAbility">Isangreb</string>
    <string name="smallHealthPotion">Lille trylledrik</string>
    <string name="healthPotion">Helbredstrylledrik</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Kæmpe trylledrik</string>
    <string name="largeHealthPotion">Stor trylledrik</string>
    <string name="tap">[tap]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Du har ikke nok bosshjerter</string>
    <string name="boss">BOSS</string>
    <string name="settings">Indstillinger</string>
    <string name="vibration">Vibration</string>
    <string name="music">Musik</string>
    <string name="sfx">Lydeffekter</string>
    <string name="done">Færdig</string>
    <string name="firstBossEventMessage">Hold da op! Han er en stor en! Hvis du nakker ham, så får du måske noget godt.</string>
    <string name="firstHeartMessage">Fedt! Et zombiehjerte! Den kan sagtens bruges på et tidspunkt! Det er jeg sikker på.</string>
    <string name="shopOpensMessage">Du ved godt, at jeg har en butik her. Du kan få adgang til den øverst på skærmen og bruge dit hårdtjent guld!</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Køb en evne for at tildele stor skade, eller få fat i trylledrikke for at få fyldt helbredet.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Brug to fingre til at swipe for at bruge din evne specialevner!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Fedt! Men den skal køle ned, før du kan bruge den igen.</string>
    <string name="clearData">Ryd data</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Er du sikker på, at du vil rydde dine gemte data? Det vil slette alt, hvad du har opnået indtil videre og sende dig tilbage til hovedmenuen. Bordet fanger!</string>
    <string name="changedMyMind">Jeg ombestemte mig!</string>
    <string name="clearMyData">Slet min data!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Vær på vagt! Disse zombier kan regenerere helbred.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Disse zombier angriber hele tiden - uden pause. Brug specialevner til at nakke dem.</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Vil du købe noget? Du må vente, vi har ikke åbent endnu</string>
    <string name="try_again">Forsøg igen</string>
    <string name="you_died">Du døde!</string>
    <string name="upgrade">Opgrader dit helbred og angreb veds at benytte zombiehjerter, som du har samlet og forsøg igen.</string>
    <string name="tips">Tips</string>
    <string name="rotate_device_tip">Rotér din enhed for at finde zombier. Når de er fundet, skal du swipe for at tilføre skade!</string>
    <string name="shake_tip">Når en zombie angriber, rækker de armene i vejret og din enhed vibrerer.</string>
    <string name="shake_tip_2">Når en zombie angriber, skal du ryste enheden, indtil den blå bjælke over deres hoved er udtømt, for at forsvare.</string>
    <string name="gold_tip">Når zombierne dør, taber de guld. Brug guldet til at handle i butikken.</string>
    <string name="abilities_tip">Specialevner tilfører større skade end et normale swipe, men de har en ”køle ned” tid, før de kan bruges igen.</string>
    <string name="abilities_tip_2">Brug et tofingers-swipe for at bruge din tilføjet specialevne.</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Når du har købt en specialevne, behøver du ikke at genkøbe, hvis det ikke er udstyret.</string>
    <string name="chest_tip">Nogle gange ser du kiste spawne. Tappe på dem for at få guld, zombiehjerter eller trylledrikke!</string>
    <string name="potion_tip">Trylledrikke genetablere dit helbred. De kan købes i butikken eller findes i kiste.</string>
    <string name="death_tip">Hvis dit helbredder rammer 0, så frygt ikke! Du kan opgradere dine stats ved at bruge zombiehjerter og starte forfra.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">De lyshårde zombier genetablere helbred, nak dem hurtigt!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">De brunhårde zombier angriber kompromisløst. Kun specialevner kan nakke disse.</string>
    <string name="attack">Angribe</string>
    <string name="wave">Vague</string>
    <string name="deals">Skade</string>
    <string name="damage"/>
    <string name="cooldown">Køle ned:</string>
    <string name="secs">s</string>
    <string name="recovers">Gendanner</string>
    <string name="health_recover">helbred</string>
</resources>
