<resources>
    <string name="health">Salud</string>
    <string name="play">Jugar</string>
    <string name="first_kill">¡Bien, sigue sacando a esos zombis!</string>
    <string name="shake_advice">¡Rápido! ¡Agita tu dispositivo hasta que la barra azul desaparezca para defender el ataque del zombi!</string>
    <string name="first_damage_advice">¡Ay! ¡Intenta agitar tu dispositivo hasta que la barra azul se agote la próxima vez para que no sufras daños!</string>
    <string name="intro">¡Ha surgido un virus! ¡Rápido, mira a tu alrededor usando tu dispositivo y desliza la pantalla para eliminar zombis!</string>
    <string name="first_defence">¡Genial! Recuerda, no puedes atacar mientras un zombi te tenga agarrado.</string>
    <string name="welcome_back">¡Bienvenido de nuevo! ¡Sigue luchando contra los zombies!</string>
    <string name="death_message">¡Oh no! Has muerto! No importa, mejora tus estadísticas con esos corazones zombis y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="not_enough_gold">¡No tienes suficiente oro!</string>
    <string name="fireAbility">Ataque de fuego</string>
    <string name="shop">Tienda</string>
    <string name="lightningAbility">Ataque relámpago</string>
    <string name="iceAbility">Ataque de hielo</string>
    <string name="smallHealthPotion">Poción pequeña</string>
    <string name="healthPotion">Poción de salud</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Poción de salud enorme</string>
    <string name="largeHealthPotion">Poción de salud grande</string>
    <string name="tap">[toca]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">¡No tienes suficientes corazones de jefes!</string>
    <string name="boss">JEFE</string>
    <string name="settings">Configuración</string>
    <string name="vibration">Vibración</string>
    <string name="music">Música</string>
    <string name="sfx">SFX</string>
    <string name="done">Hecho</string>
    <string name="firstBossEventMessage">¡Guau! ¡Es uno grande! Tal vez si lo matas conseguirás algo bueno.</string>
    <string name="firstHeartMessage">¡Guau! ¡Un corazón de zombi! Serán útiles más tarde, estoy seguro.</string>
    <string name="shopOpensMessage">Ya sabes que tengo una tienda por aquí. Puede acceder desde la parte superior y gastar el oro que tanto te costó ganar.</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Compra una habilidad para infligir un daño increíble o disfruta de algunas pociones para recuperar la salud.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">¡Usa dos dedos para deslizar a la vez para poder usar tu habilidad!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">¡Impresionante! Sin embargo, debes esperar a que se enfríe para volver a usarlo.</string>
    <string name="clearData">Borrar datos</string>
    <string name="clearDataConfirmation">¿Está seguro de que deseas borrar todos los datos guardados? Esto borrará todo lo que has logrado hasta ahora y te enviará de regreso al menú principal. ¡No hay vuelta atrás!</string>
    <string name="changedMyMind">¡He cambiado de opinión!</string>
    <string name="clearMyData">¡Limpiar mis datos!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">¡Ten cuidado! Estos zombis pueden recuperar su salud.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">¡Estos zombies seguirán atacando sin interrupciones! Usa las habilidades para derrotarlos.</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">¿Quieres comprar algo? Vas a tener que esperar, aún no estamos abiertos.</string>
    <string name="try_again">Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="you_died">¡Has muerto!</string>
    <string name="upgrade">Mejora tu salud y ataca usando los corazones de zombis que has recolectado y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="tips">Consejos</string>
    <string name="rotate_device_tip">Gira tu dispositivo para encontrar zombies. Una vez que los encuentres, deslízalos el dedo en tu dispositivo para causar daño.</string>
    <string name="shake_tip">Cuando un zombi te ataque, levantará los brazos y el dispositivo vibrará.</string>
    <string name="shake_tip_2">Cuando un zombi te está atacando, agita el dispositivo hasta que la barra azul sobre su cabeza se agote para defenderte.</string>
    <string name="gold_tip">Cuando los zombis mueren, sueltan oro. Puedes usarlo para comprar artículos en la tienda.</string>
    <string name="abilities_tip">Las habilidades causan más daño, pero tienen un tiempo de recuperación antes de poder usarlas de nuevo.</string>
    <string name="abilities_tip_2">¡Desliza dos dedos para usar tu habilidad equipada!</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Una vez que hayas comprado una habilidad, si no está equipada, no tienes que volver a comprarla en este turno.</string>
    <string name="chest_tip">A veces verás aparecer cofres, ¡debes tocarlos para obtener oro, corazones de zombies o pociones!</string>
    <string name="potion_tip">Las pociones recuperan tu salud. Puedes comprarlos en la tienda o conseguirlas en cofres.</string>
    <string name="death_tip">Si tu salud llega a 0, ¡no te preocupes! Puedes mejorar tus estadísticas usando tus corazones zombies y empezando de nuevo.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Los zombis con pelo rubio recuperan su salud, ¡derrótalos rápido!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Los zombis con pelo castaño atacan no descansan. Solo las habilidades dañarán a estos enemigos.</string>
    <string name="attack">Ataque</string>
    <string name="wave">Welle</string>
    <string name="deals">Inflige</string>
    <string name="damage">de daño</string>
    <string name="cooldown">Enfriamiento</string>
    <string name="secs">s</string>
    <string name="recovers">Recupera</string>
    <string name="health_recover">de salud</string>
    <string name="credits">Créditos</string>
</resources>
