<resources>
    <string name="health">Gesundheit</string>
    <string name="play">Spielen</string>
    <string name="first_kill">Gut, weiter so!</string>
    <string name="shake_advice">Schnell! Schüttel dein Gerät bis der blaue Balken weg ist, um die Zombieattacke abzuwehren!</string>
    <string name="first_damage_advice">Aua! Versuche dein Gerät beim nächsten Mal zu schütteln, bis der blaue Balken aufgebraucht ist!</string>
    <string name="intro">Ein Virus ist ausgebrochen! Schnell, schau dich um und wische über den Screen um die Zombies auszuschalten.</string>
    <string name="first_defence">Super! Beachte, dass du Zombies nicht angreifen kannst, wenn sie dich gefasst haben.</string>
    <string name="welcome_back">Willkommen zurück, schalte die Zombies weiter aus!</string>
    <string name="death_message">Oh nein! Du bist gestorben! Macht nichts, steige mit den Zombieherzen in deinen Fertigkeiten auf und versuch\'s nochmal!</string>
    <string name="not_enough_gold">Du hast nicht genug Gold!</string>
    <string name="fireAbility">Flammenangriff</string>
    <string name="shop">Shop</string>
    <string name="lightningAbility">Blitzangriff</string>
    <string name="iceAbility">Eisangriff</string>
    <string name="smallHealthPotion">Kleiner Trank</string>
    <string name="healthPotion">Gesundheitstrank</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Riesiger Gesundheitstrank</string>
    <string name="largeHealthPotion">Großer Gesundheitstrank</string>
    <string name="tap">[tippen]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Du hast nicht genug Bossherzen!</string>
    <string name="boss">BOSS</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="vibration">Vibration</string>
    <string name="music">Musik</string>
    <string name="sfx">SFX</string>
    <string name="done">Fertig</string>
    <string name="firstBossEventMessage">Hurra! Es ist ein Großer! Vielleicht bekommst etwas besonderes, wenn du ihn besiegst!</string>
    <string name="firstHeartMessage">Wow! Ein Zombieherz! Das kann ich später gut gebrauchen, da bin ich mir sicher.</string>
    <string name="shopOpensMessage">Ich habe hier um die Ecke einen Laden. Du gelangst über den oberen Bildschirmrand dorthin und kannst dein hart verdientes Gold ausgeben.</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Kaufe eine Fähigkeit um wirklich krassen Schaden zu machen, oder gönn dir ein paar Tränke um deine Gesundheit zu regenerieren.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Benutze zwei Finger gleichzeitig um deine Fähigkeit zu benutzen.</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Großartig! Du musst erst den Cooldown abwarten, bevor du deine Fähigkeit erneut anwenden kannst.</string>
    <string name="clearData">Daten löschen</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Bist du sicher, dass du alle Spielstände löschen willst? Alles, was du bisher erreicht hast, wird gelöscht.</string>
    <string name="changedMyMind">Ich hab\'s mir anders überlegt</string>
    <string name="clearMyData">Lösch\' meine Daten!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Sei vorsichtig! Diese Zombies können ihre Gesundheit regenerieren.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Diese Zombies werden ununterbrochen angreifen! Benutze deine Fähigkeiten, um sie zu besiegen.</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Du willst etwas kaufen? Du musst leider etwas warten, wir haben noch nicht geöffnet.</string>
    <string name="try_again">Versuch\'s nochmal</string>
    <string name="you_died">Du bist gestorben!</string>
    <string name="upgrade">Upgrade deine Gesundheit und Angriffsstärke mithilfe der Zombieherzen und versuch\'s nochmal!</string>
    <string name="tips">Tips</string>
    <string name="rotate_device_tip">Dreh dein Gerät um Zombies zu finden. Zum Angreifen, wische über sie um Schaden zu machen.</string>
    <string name="shake_tip">Wenn ein Zombie dich angreift, hebt er seinen Arm und dein Gerät vibriert.</string>
    <string name="shake_tip_2">Schüttele dein Gerät, bis der blaue Balken erschöpft ist, wenn ein Zombie dich angreift.</string>
    <string name="gold_tip">Wenn Zombies sterben, lassen sie Gold fallen. Du solltest es benutzen, um Items im Shop zu kaufen.</string>
    <string name="abilities_tip">Fähigkeiten machen mehr Schaden, als ein normaler Angriff, haben aber einen Cooldown.</string>
    <string name="abilities_tip_2">Nutze einen Zweifinger-Swipe, um eine Fähigkeit zu nutzen.</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Hast du einmal eine Fähigkeit gekauft und wechselst zu einer anderen Fähigkeit, musst du sie in diesem Run nicht nochmals kaufen.</string>
    <string name="chest_tip">Manchmal wirst du Kisten spawnen sehen. Du solltest sie antippen, um Gold, Tränke oder Zombieherzen zu bekommen!</string>
    <string name="potion_tip">Tränke füllen deine Gesundheit auf. Du kannst sie im Shop kaufen oder in Kisten finden..</string>
    <string name="death_tip">Wenn deine Gesundheit den Wert 0 erreicht, keine Panik! Du kannst deine Fertigkeiten mit Zombieherzen upgraden und neustarten.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Zombies mit blonden Haaren regenerieren ihre Gesundheit, besiege sie schnell!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Zombies mit braunen Haaren greifen dich unerbittlich an. Nur Fähigkeiten können diesem Gegner Schaden zufügen.</string>
    <string name="attack">Angreifen</string>
    <string name="wave">Welle</string>
    <string name="deals">Macht</string>
    <string name="damage">Schaden</string>
    <string name="cooldown">Cooldown</string>
    <string name="secs">s.</string>
    <string name="recovers">Stellt</string>
    <string name="health_recover">Gesundheit wiederher</string>
</resources>
