<resources>
    <string name="health">Salute</string>
    <string name="play">Gioca</string>
    <string name="first_kill">Bene, continua a far fuori quegli zombie!</string>
    <string name="shake_advice">Scuota il tuo dispositivo finché la barra blu non è scomparsa per difenderti dall\'attacco dello zombie!</string>
    <string name="first_damage_advice">Ahi! Prova a scuotere il tuo dispositivo finché la barra blu non è esaurita la prossima volta per non subire danni!</string>
    <string name="intro">È scoppiato un virus! Veloce, guardati intorno usando il tuo dispositivo e striscia sullo schermo per far fuori gli zombie!</string>
    <string name="first_defence">Fantastico! Ricordati, non puoi attaccare mentre uno zombie ti ha preso. </string>
    <string name="welcome_back">Bentornato! Continua a far fuori quegli zombie!</string>
    <string name="death_message">Oh no! Sei morto! Non importa, aggiorna le tue statistiche con quei cuori di zombie e riprovaci!</string>
    <string name="not_enough_gold">Non hai abbastanza oro!</string>
    <string name="shop">Negozio</string>
    <string name="fireAbility">Attacco di fuoco</string>
    <string name="lightningAbility">Attacco di fulmine</string>
    <string name="iceAbility">Attacco di ghiaccio</string>
    <string name="smallHealthPotion">Pozione piccola</string>
    <string name="healthPotion">Pozione di cura</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Pozione di cura enorme</string>
    <string name="largeHealthPotion">Pozione di cura grande</string>
    <string name="tap">[tocca lo schermo]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Non hai abbastanza cuori boss!</string>
    <string name="boss">BOSS</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="vibration">Vibrazioni</string>
    <string name="music">Musica</string>
    <string name="sfx">Effetti sonori</string>
    <string name="done">Fatto</string>
    <string name="firstBossEventMessage">Uauwee! È un grande! Forse se lo uccidi otterrai qualcosa di bello.</string>
    <string name="firstHeartMessage">Wow! Un cuore zombie! Torneranno utili più tardi, ne sono sicuro.</string>
    <string name="shopOpensMessage">Sai che gestisco un negozio da queste parti. Ci puoi accedere in cima e spendere il tuo oro duramente guadagnato.</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Compra la capacità di infliggere danni pazzeschi, o indulga in qualche pozione per recuperare la salute.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Usa due dita per scorrere allo stesso tempo per usare la tua abilità!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Fantastico! Devi aspettare che si ricarichi per usarla di nuovo.</string>
    <string name="clearData">Cancellare i dati</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Sei sicuro di voler cancellare tutti i dati salvati? Questo cancellerà tutto quello che hai ottenuto finora e ti rimanderà al menu principale. Niente restituzioni!</string>
    <string name="changedMyMind">Ho cambiato idea!</string>
    <string name="clearMyData">Cancella i miei dati!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Fai attenzione! Questi zombie possono recuperare la salute.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Questi zombie continueranno ad attaccare senza sosta! Usa le abilità per sconfiggerli.</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Vuoi comprare qualcosa? Dovrai aspettare, non siamo ancora aperti.</string>
    <string name="try_again">Prova ancora una volta</string>
    <string name="you_died">Sei morto!</string>
    <string name="upgrade">Migliora la tua salute e attacca usando i cuori di zombie che hai raccolto e riprovaci.</string>
    <string name="tips">Consigli</string>
    <string name="rotate_device_tip">Ruota il dispositivo per trovare gli zombie. Una volta trovati, scorri verso di loro per infliggere danni!</string>
    <string name="shake_tip">Quando uno zombie ti attaccherà, alzerà le braccia e il dispositivo vibrerà.</string>
    <string name="shake_tip_2">Quando uno zombie ti attacca, agita il dispositivo finché la barra blu sopra la sua testa non si esaurisce per difenderti.</string>
    <string name="gold_tip">Quando gli zombie muoiono, fanno cadere dell\'oro. Dovresti usarlo per comprare degli oggetti al negozio.</string>
    <string name="abilities_tip">Le abilità infliggono più danni di una normale strisciata, ma hanno un tempo di ricaricamento prima di poterle usare di nuovo.</string>
    <string name="abilities_tip_2">Usa una strisciata con due dita per usare la tua abilità equipaggiata!</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Una volta che hai comprato un\'abilità, se diventa non equipaggiata, non devi ricomprarla su quel giro.</string>
    <string name="chest_tip">A volte vedrai nascere dei forzieri; dovresti toccarli per ottenere oro, cuori di zombie o pozioni!</string>
    <string name="potion_tip">Le pozioni recuperano la salute. Puoi comprarle in negozio o prenderle dai forzieri.</string>
    <string name="death_tip">Se la tua salute raggiunge lo 0, puoi aggiornare le tue statistiche usando i tuoi cuori di zombie e ricominciare da capo.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Gli zombie con i capelli biondi recuperano la salute, sconfiggili velocemente!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Gli zombie con i capelli castani attaccano senza sosta. Solo le abilità possono danneggiare questi nemici.</string>
    <string name="attack">Attacco</string>
    <string name="wave">Onda</string>
    <string name="deals">Infligge</string>
    <string name="damage">danni</string>
    <string name="cooldown">Ricaricamento</string>
    <string name="secs">s</string>
    <string name="recovers">Recupera</string>
    <string name="health_recover">salute</string>
    <string name="credits">Crediti</string>
</resources>
