<resources>
    <string name="health">Helse</string>
    <string name="play">Spill</string>
    <string name="first_kill">Bra, fortsett å ta ut zombiene!</string>
    <string name="shake_advice">Rask! Rist enheten din til den blå linjen er borte for å forsvare zombieens angrep!</string>
    <string name="first_damage_advice">Au! Prøv å riste enheten til den blå linjen er oppbrukt neste gang, slik at du ikke tar skade!</string>
    <string name="intro">Et virus har brutt ut! Rask, se deg rundt med enheten din og sveip på skjermen for å ta ut zombier!</string>
    <string name="first_defence">Flott! Husk at du ikke kan angripe mens en zombie har tak i deg.</string>
    <string name="welcome_back">Velkommen tilbake! Fortsett å ta ut zombiene!</string>
    <string name="death_message">Å nei! Du døde! Ikke bry deg, oppgrader statistikken din med de zombiehjertene og prøv igjen!</string>
    <string name="not_enough_gold">Du har ikke nok gull!</string>
    <string name="fireAbility">Brannangrep</string>
    <string name="shop">Handle</string>
    <string name="lightningAbility">Lynangrep</string>
    <string name="iceAbility">Isangrep</string>
    <string name="smallHealthPotion">Liten Potion</string>
    <string name="healthPotion">Health Potion</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Stor Stor helsepotion</string>
    <string name="largeHealthPotion">Stor helsepotion</string>
    <string name="tap">[trykk]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Du har ikke nok sjefshjerter!</string>
    <string name="boss">SJEF</string>
    <string name="settings">Innstillinger</string>
    <string name="vibration">Vibrasjon</string>
    <string name="music">Musikk</string>
    <string name="sfx">SFX</string>
    <string name="done">Ferdig</string>
    <string name="firstBossEventMessage">Hoowee! Han er en stor! Hvis du slår ham, får du kanskje noe godt.</string>
    <string name="firstHeartMessage">Woah! Et zombiehjerte! De kommer til nytte senere, det er jeg sikker på.</string>
    <string name="shopOpensMessage">Du vet at jeg driver en butikk her. Du kan få tilgang til den øverst.</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Kjøp en evne til å håndtere sprø skade, eller nyt noen potions for å gjenopprette helsen.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Bruk to fingre til å sveipe samtidig for å bruke evnen din!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Kjempebra! Du må vente på at den skal nedkjøles for å bruke den igjen.</string>
    <string name="clearData">Fjern data</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Er du sikker på at du vil slette alle lagrede data? Dette vil tørke alt du har oppnådd så langt og sende deg tilbake til hovedmenyen. Ingen rygg!</string>
    <string name="changedMyMind">Jeg ombestemte meg!</string>
    <string name="clearMyData">Tøm dataene mine!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Vær forsiktig! Disse zombiene kan gjenopprette helsen deres.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Disse zombiene vil fortsette å angripe uten pauser! Bruk evner til å beseire dem.</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Vil du kjøpe noe? Du må vente, vi er ikke åpne ennå.</string>
    <string name="try_again">Prøv på nytt</string>
    <string name="you_died">Du døde!</string>
    <string name="attack">Angrep</string>
    <string name="upgrade">Oppgrader helsen din og angrip med zombiehjertene du har samlet, og prøv på nytt.</string>
    <string name="tips">Tips</string>
    <string name="rotate_device_tip">Roter enheten for å finne zombier. Når du har er funnet dem, sveiper du mot dem for å håndtere skade!</string>
    <string name="shake_tip">Når en zombie angriper deg, løfter de armene og enheten vibrerer.</string>
    <string name="shake_tip_2">Når en zombie angriper deg, rist enheten til den blå bjelken over hodet er utarmet for å forsvare.</string>
    <string name="gold_tip">Når zombier dør, slipper de gull. Du bør bruke dette til å kjøpe varer i butikken.</string>
    <string name="abilities_tip">Evner skader mer enn en vanlig sveip, men har en nedkjølingstid før du kan bruke dem igjen.</string>
    <string name="abilities_tip_2">Bruk en to-fingersveip for å bruke din utstyrte evne!</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Når du har kjøpt en evne, hvis den ikke blir utstyrt, trenger du ikke å belaste den på det løpet.</string>
    <string name="chest_tip">Noen ganger vil du se kister gyte, du bør trykke på disse for å få gull, zombiehjerter eller potions!</string>
    <string name="potion_tip">Potions gjenopprette helsen din. Du kan kjøpe dem fra butikken eller få dem fra kister.</string>
    <string name="death_tip">Hvis helsen din treffer 0, kan du oppgradere statistikken og starte på nytt.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Zombier med blondt hår får helse, beseire dem raskt!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Zombier med brunt hår angriper nådeløst. Bare evner vil skade disse fiendene.</string>
    <string name="wave">Bølge</string>
    <string name="deals">Påføre</string>
    <string name="damage">skade</string>
    <string name="cooldown">Nedkjøling</string>
    <string name="secs">sekunder.</string>
    <string name="recovers">Gjenoppretter</string>
    <string name="health_recover">helse</string>
    <string name="credits">Kreditter</string>
</resources>