<resources>
    <string name="health">Tervis</string>
    <string name="play">Mängi</string>
    <string name="first_kill">Hästi, jätka zombide tapmist!</string>
    <string name="shake_advice">Kiire! Raputa oma seadet kuni sinine riba on kadunud, et kaitsta zombi rünnaku eest!</string>
    <string name="first_damage_advice">Ai! Proovi raputada oma seadet kuni sinine riba on tühi, et sa ei saaks kahjustust!</string>
    <string name="intro">Viirus on välja pääsenud! Kiiresti vaata enda ümber kasutades oma seadet ja swipe oma ekraanil, et zombid tappa!</string>
    <string name="first_defence">Suurepärane! Pea meeles, sa ei saa rünnata kui zombi hoiab sind kinni.</string>
    <string name="welcome_back">Tere tulemast tagasi. Jätka zombide tapmist!</string>
    <string name="death_message">Oi ei! Sa said surma. Pole hullu, paranda oma olekut zombi südametega ja proovi uuesti!</string>
    <string name="not_enough_gold">Sul ei ole piisavalt kulda!</string>
    <string name="fireAbility">Tulerünnak!</string>
    <string name="shop">Pood</string>
    <string name="lightningAbility">Välgurünnak</string>
    <string name="iceAbility">Jäärünnak</string>
    <string name="smallHealthPotion">Väike ravijook</string>
    <string name="healthPotion">Tervisejook</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Väga suur ravijook</string>
    <string name="largeHealthPotion">Suur ravijook</string>
    <string name="tap">[puuduta]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Sul ei ole piisavalt boss-südameid</string>
    <string name="boss">BOSS</string>
    <string name="settings">Seaded</string>
    <string name="vibration">Vibratsioon</string>
    <string name="music">Muusika</string>
    <string name="sfx">Heliefektid</string>
    <string name="done">Valmis</string>
    <string name="firstBossEventMessage">Woah, see on suur! Äkki kui sa tema tapad, saad sa midagi head vastutasuks!</string>
    <string name="firstHeartMessage">Woah! Zombi süda! Sul läheb neid hiljem vaja!</string>
    <string name="shopOpensMessage">Tead, mul on pood siin ligidal. Ligipääs sellele on ülal. Saad seal kulutada oma raskelt teenitud kulda!</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Osta omale võime parandada suurt kahju või võlujook tervise taastamiseks</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Swipe kahe sõrmega korraga, et kasutada oma võimet!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Suurepärane! Oota, kuni see maha jahtub, et uuesti kasutada.</string>
    <string name="clearData">Kustuta andmed</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Oled sa kindel, et soovid kustutada kõik andmed? See nullib kõik, mis sa seni oled saavutanud ja viib su tagasi peamenüü juurde. Tagasiteed ei ole!</string>
    <string name="changedMyMind">Muutsin meelt!</string>
    <string name="clearMyData">Kustuta mu andmed!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Ole ettevaatlik! Need zombid on võimelised oma tervist taastama.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Need zombid ründavad ilma pausideta. Kasuta võimeid nende võitmiseks!</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Tahad midagi osta? Pead natuke ootama, me ei ole veel avatud.</string>
    <string name="try_again">Proovi uuesti</string>
    <string name="you_died">Sa said surma!</string>
    <string name="upgrade">Parenda oma tervist ja ründa kasutades zombi südameid, mis sa oled kogunud ja proovi uuesti.</string>
    <string name="tips">Vihjed</string>
    <string name="rotate_device_tip">Pööra oma seadet, et leida zombid. Kui oled nad leidnud, swipe neid, et teha neile kahju!</string>
    <string name="shake_tip">Kui zombi sind ründab, tõstab ta oma käed ja sinu seade vibreerib.</string>
    <string name="shake_tip_2">Kui zombi sind ründab, raputa seadet kuni sinine riba nende kohal kadunud</string>
    <string name="gold_tip">Kui zombi sureb, jääb temast maha kuld. Kasuta seda, et osta poest tarbeid.</string>
    <string name="abilities_tip">Oskused tekitavad rohkem kahju kui lihtsalt swipe, aga need tahavad mahajahtumiseks aega enne kui saad neid uuesti kasutada</string>
    <string name="abilities_tip_2">Swipe kahe sõrmega korraga, et kasutada oma varustatud võimeid!</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Kui oled ostnud omale võime, aga see kaotab oma varustuse, sa ei pea seda uuesti ostma</string>
    <string name="chest_tip">A veces verás aparecer cofres, ¡debes tocarlos para obtener oro, corazones de zombies o pociones!</string>
    <string name="potion_tip">Võlujoogid parandavad sinu tervist. Saad neid osta poest või saada neid rindkerest</string>
    <string name="death_tip">Kui su tervis jõuab nulli, ära muretse! Saad uuendada oma olekut kasutades zombi südameid ja alustada uuesti.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Heledate juustega zombid uuendavad oma tervist, tapa nad kiirelt!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Tumedate juustega zombid ründavad järeleandmatult! Ainult võimeid saavad neist jagu!</string>
    <string name="attack">Rünnak</string>
    <string name="wave">Laine</string>
    <string name="deals">Teeb</string>
    <string name="damage">kahju</string>
    <string name="cooldown">Mahajahtumine</string>
    <string name="secs">sek</string>
    <string name="recovers">Uuendab</string>
    <string name="health_recover">tervist</string>
</resources>
