<resources>
    <string name="health">Życie</string>
    <string name="play">Graj</string>
    <string name="first_kill">Dobrze, kontynuuj pozbywanie się zombie! </string>
    <string name="shake_advice">Szybko! Potrząsaj telefonem dopóki niebieski pasek nie zniknie. W ten sposób powstrzymasz atak zombie!</string>
    <string name="first_damage_advice">Ouch! Spróbuj potrząsać telefonem dopóki niebieski pasek się nie wyczerpie. W ten sposób nie doznasz obrażeń.</string>
    <string name="intro">Wirus sie wydostal! Szybko, rozejrzyj sie używając telefonu i pozbądź się zombie przez przewijanie ekranu.</string>
    <string name="first_defence">Świetnie! Pamiętaj, nie możesz atakować podczas gdy zombie Cię trzyma.</string>
    <string name="welcome_back">Witaj ponownie! Tak trzymaj i pozbywaj się tych zombie!</string>
    <string name="death_message">Oh nie! Umarłeś! Nic się nie stało! Ulepsz swoje statystyki używając serc z zombie i spróbuj jeszcze raz!</string>
    <string name="not_enough_gold">Masz za mało złota!</string>
    <string name="fireAbility">Ognisty atak</string>
    <string name="shop">Sklep</string>
    <string name="lightningAbility">Atak błyskawic</string>
    <string name="iceAbility">Lodowy atak</string>
    <string name="smallHealthPotion">Mała mikstura</string>
    <string name="healthPotion">Mikstura zdrowia</string>
    <string name="hugeHealthPotion">Duża mikstura zdrowia</string>
    <string name="largeHealthPotion">Wielka mikstura zdrowia</string>
    <string name="tap">[Stuknij]</string>
    <string name="not_enough_boss_hearts">Nie masz wystarczająco serc bossa!</string>
    <string name="boss">BOSS</string>
    <string name="settings">Ustawienia</string>
    <string name="vibration">Wibracje</string>
    <string name="music">Muzyka</string>
    <string name="sfx">SFX</string>
    <string name="done">Zrobione</string>
    <string name="firstBossEventMessage">O kurcze! Wielki! Może jak go pokonasz, otrzymasz coś dobrego!</string>
    <string name="firstHeartMessage">Wow! Serce z zombie! Na pewno się później przyda.</string>
    <string name="shopOpensMessage">Prowadzę ten sklep. Możesz się do niego dostac w górnej części ekranu i wydać swoje ciężko zarobione złoto.</string>
    <string name="firstTimeEnteringShopMessage">Wykup umiejętność aby zadawać wysokie obrażenia, albo zatop się w miksturach i zregeneruj życie.</string>
    <string name="firstAbilityMessage">Użyj dwóch palców do przesunięcia, aby aktywować umiejętność!</string>
    <string name="firstAbilityUsedMessage">Niesamowicie! Musisz poczekać aż umiejetność się odnowi, przed jej ponownym użyciem.</string>
    <string name="clearData">Wyczysc dane</string>
    <string name="clearDataConfirmation">Na pewno chcesz usunąć wszystkie dane? To wykasuje wszystko co do tej pory osiągnąłeś i wyśle Cię do menu głównego. Bez powrotu!</string>
    <string name="changedMyMind">Zmieniłem zdanie!</string>
    <string name="clearMyData">Wyczyść moje dane!</string>
    <string name="firstHealthRecoveryZombieMessage">Ostrożnie! Te zombie mogą się regenerować.</string>
    <string name="firstInvulnerableZombieMessage">Te zombie będą atakować bez przerwy. By je pokonać, używaj umiejętności</string>
    <string name="shopUnavailableMessage">Chcesz cos kupić? Musisz poczekać aż otworzę.</string>
    <string name="try_again">Spróbuj jeszcze raz!</string>
    <string name="you_died">Umarłeś!</string>
    <string name="upgrade">Ulepsz swoje życie i atak używając serc zebranych z zombie i spróbuj jeszcze raz.</string>
    <string name="tips">Wskazówki  </string>
    <string name="rotate_device_tip">Obracaj telefonem by znaleźć zombie. Gdy je znajdziesz, przesuń po nich palcami by zadać obrażenia!</string>
    <string name="shake_tip">Kiedy zombie atakuje, podnosi ręce i telefon zaczyna wibrowć.</string>
    <string name="shake_tip_2">Kiedy zombie Cię atakuje, potrząsaj telefonem dopóki niebieski pasek się nie wyczerpie by sie bronić.</string>
    <string name="gold_tip">Gdy zombie umierają, upuszczają złoto. Używaj go by kupowć przedmioty w sklepie.</string>
    <string name="abilities_tip">Umiejętności zadają więcej obrażeń, ale muszą się odnowić przed ponownym użyciem.</string>
    <string name="abilities_tip_2">Użyj dwupalcowego przesunięcia by użyć wyposażonej umiejętności.</string>
    <string name="buying_abilities_tip">Wykupienie danej umiejętności, bez względu na użytkowanie, daje Ci ją na zawsze.</string>
    <string name="chest_tip">Czasami pojawiają się skrzynie. Dotknij ich, a możesz dostać złoto, serca zombie albo mikstury!</string>
    <string name="potion_tip">Mikstury regenerują twoje zdrowie. Możesz je kupić w sklepie, albo zdobyć ze skrzyń.</string>
    <string name="death_tip">Jeżeli twoje życie spadnie do 0, nie martw się! Możesz ulepszyć swoje statystyki  używając serc zombie i zacząć od nowa.</string>
    <string name="health_recovery_zombie_tip">Zombie z blond włosami mają zdolność regeneracji, pokonaj je szybko!</string>
    <string name="invulnerable_zombie_tip">Zombie z brązowymi włosami atakują bez przerwy. Tylko umiejętności zadają im obrażenia.</string>
    <string name="wave">Fala</string>
    <string name="deals">Zadaje</string>
    <string name="damage">obrażeń</string>
    <string name="cooldown">Czas odnowienia</string>
    <string name="secs">sekund</string>
    <string name="recovers">Odnawia</string>
    <string name="health_recover">życia</string>
    <string name="attack">Atak</string>
    <string name="credits">Kredyty</string>
</resources>
